用左餐飯嘅時間諗左條iq題 請指教

有一日，有兩隻螞蟻跌左落個鹽樽入面，之後佢地就係咁鬧交，變得好toxic，點解？

秒

簡單啲 冇咁複雜
Btw 巴打英文好勁

木鹿大王

冇人玩

兩隻蟻好salty

差少少

今晚開

因為佢哋都變到鹽三鹽四

咁而家點 ...

開估 係因為佢地In salt (insult)